毅狗返工第一日就要拜關二哥，點會唔黑

除左毅狗，仲有咩組織會拜關二哥？
尤其是油尖旺嗰班
點睇？

撈黑都會

依家d警犬唔拜關二哥
支那化玩無神論

以前成日講黑白都拜關二哥，關二哥幫邊邊。
依家

而家兩邊都黑

關老二,拜你有春用咩!
D耶撚唱歌煩我呀

兩邊都幫
以以有人扶（機）問過
只保人生（生命）安全

你有病？拜關二哥就係黑？

消防處都係拜關公喎

毅狗

關二哥代表忠義
又唔忠，又唔義
關二哥都唔會保祐你

話撚咗啦，今日元朗show晒出嚟，警察都係黑社會一派

元朗一帶我大晒我睇晒！！！

我會

我屋企做生意都拜關公
發夢之前會拜拜